突然間覺得燒山做youtuber都幾慘

日日要固定出幾條片，題材又要符合香港人嘅口味，而近排最受眾嘅議題幾乎全部都關美國事，連登仔希望佢收聲，佢YouTube觀眾希望佢出聲，仲要係出多啲聲，就算佢想唔講都唔得

每次都好努力咁做時勢評論同預測，但奈何自己天生燈力太強幾乎鋪鋪都正入反出

慘得過侵侵俾佢燈死。

用下腦啦，燈你老母咩！
唔通佢話共產黨萬歲，共產黨就即收皮咩？好信唔信，信埋啲咁嘅嘢

你唔可以普通人角度諗佢

佢鐘意讀書呀麻

當年會考2x分應該幾勁

精神食糧來

佢封咪會比人屌死

講左咁多年

日日講

加埋佢做生意 又可以宣傳

唔關燈力事其實

係佢諗得政治太簡單

中共政治唔係理性決定

而係政客既利益最大化，依家係中共政權既利益最大化

佢下下理性分析肯定係錯，獨裁政權就係最唔理性

Pr公司成功抹黑
講一次就好笑

有時諗
樣樣野都關咩燒山事咩
唔通佢叫習近平連任
小學雞就會落台咩
晒氣啦
以上例子佢燈力幾勁都燈唔到
只係政治太多變數
中共滲透同埋Deep state 力量太大

佢hku畢業 你見佢溫書果陣咪覺得佢慘

到佢有學歷搵到錢 你咪又會覺得自己慘冇學歷搵唔到錢

佢慘完之後有回報嫁麻